選管會咁撚樣都得?66

保皇黨=唔追究

屌你老母馮驊

依個時間出黎撥火

推

不如唔撚好交待啦

炒魷魚！

P牌仔想令你地資訊唔集中
每次睇下用戶幾時開帳號 你就知道文章睇既價值都無
連登仔要頭腦清醒 唔好分散視線